[
    {
        "randomId": 152
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Akabwana mu gatabire",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Inda mu mutwe",
            "option_4": "Inzoga",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aka kagabo kakwica so",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Agahwa m'urwondo",
            "option_3": "Inda mu ihururu",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Agahwa m'urwondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite imfizi y'ihariye ishyanga rya yonyine",
            "option_1": "Agahinda mu murima",
            "option_2": "Intimba mu nda",
            "option_3": "Igiseke",
            "option_4": "Ishyari ntiriba rito",
            "correct_answer": "Agahinda mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Jya Ruhushi imbere tujye gukwa nyina w'urwumvu",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Icyugu",
            "option_4": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "correct_answer": "Icyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bihembyiheru imfizi ya Bigutu",
            "option_1": "Amafuni mu rukoro",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Imiduha",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Imiduha"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera icy'ibyoya icy'ibyanwa",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Umwungu",
            "correct_answer": "Umwungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera icyika kikambuka",
            "option_1": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "option_2": "Ibivumvuri",
            "option_3": "Agasongera",
            "option_4": "Intorezo",
            "correct_answer": "Intorezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Biromongana mu mpinga ya Janja",
            "option_1": "Irobe",
            "option_2": "Imfunzo",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Ibicuma ku nkangara",
            "correct_answer": "Ibicuma ku nkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndu mugufi nakiranya so nkamutsinda",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "option_3": "Ubunyenyeri",
            "option_4": "Ikibuguzo, igisoro",
            "correct_answer": "Ubunyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Impeta Kajiga ya Rujinja ironsa umunani",
            "option_1": "Isogo n'inyabutongo",
            "option_2": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_3": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_4": "Injishi y'igisabo",
            "correct_answer": "Injishi y'igisabo"
        }
    }
]